[召喚 "我要攬炒" 及其他巴打] 幫手寫聯署公開信 給丹麥傳媒及政府

小弟乃是位土生土長既香港人，幸運地有機會在丹麥讀緊postgraduate 專科。

小弟今日去醫院OT度睇surgery, 咁啱同個ENT surgeon傾開計。
估唔到佢對香港既情況略知一二。佢同我講丹麥政府其實自己圍來都煩緊同中國政府既外交關係。（佢地知道中國既不人道問題，佢地想俾啲壓力中共，希望佢地對人好啲；但同時間佢地又怕會影響佢地同中國既貿易關係）
我有問過佢，好唔好我作為一個土生土長既香港人，寫封公開信俾丹麥既傳媒，甚至某些丹麥既議員，最少話俾佢地知，中國政府有幾無恥，有幾「背信棄義」，有幾「強硬」地控制我地香港人，有幾唔遵守中英聯合聲明同埋一國兩制，香港警察如何黑暗，同埋作為香港人所面對既困境。佢話我可以試下既，無人會肯定到有咩效果，但值得一試。
我覺得自己身為一個香港人，實在應該為香港做返啲野，盡返責任，而唔係坐係度乜都唔做。
起碼都俾全個丹麥既人知，what difficulties and situation exactly Hong Kong is encountering.
然而，當地既傳媒，甚至議員/政府既反應，我真係控制唔到喇...但或者我地始終還可以做返啲野，甚至能夠有一啲意想不到既效果!
但，因為小弟既英文實在有限公司，寫野實在唔係我強項。
當公開信完成後，我會集合所有住在丹麥既香港人 (梗係無大陸人啦) 聯署，send俾丹麥傳媒 (咁佢地先會覺得有新聞價值嘛!)
所以，問各位，你地覺得公開信應該點寫？😭😭🙇🏻🙇🏻 各位有什麼建議？🙇🏻🙇🏻🙇🏻
請問有無之前既draft可供參/抄考? 🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻
小弟既目標係，寫左個英文版先，然後會找朋友翻譯做丹麥文，然後send俾丹麥傳媒。
萬分感謝!!!!

再補充一下:
丹麥政府和中國政府係friend黎。
每一年丹麥都會export好多豬肉俾中國大陸。(丹麥既豬係多過人口數目)
甚至, 中國會定期派中國人去丹麥啲大學讀Phd (用金錢資助)
然後, 幾個月前, 丹麥政府佢地唔知好貴咁, 用左幾百萬krona去租2隻?熊貓十年....(我覺得太貴了....)

但係同時間, 丹麥人其實都知一啲啲中國政府既衰野。
我相信，呢封公開信，係可以有一定既影響力!!

幫推

幫你推

push

可唔可以用之前d公開信做框架
咁應該最易同最有效率

推

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

小弟乃新手...驚自己錯區, 所以係政事區都post左一樣既野

幫巴打推到攬炒巴見到

推推推

再推
其實其它巴打都可以幫手

引用之前BBC既報導再加自己以香港人身份做文章 去提返人權問題??
又或者以香港現時既情況去提醒丹麥同中國之間既交易有幾唔平等??

英文廢 幫推
我諗攬炒團隊依排搞中英聲明都幾忙，樓主試下睇番佢之前啲post既temple可能有幫助

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

用返之前聯合國嗰個? (sorry...唔係好搵到聯合國封信嗰個post)
但立場和情況有啲唔同。
聯合國嗰個, 係要求人地同我地發聲, 可以直接要求人地幫我地。
但係如果就咁丹麥既話，
可能要做多幾層工夫....因為好難要人地無啦啦幫我地。

英文能力有限,幫推

推一推